<resources>
    <string name="app_name">裂物</string>

    <!--network-->
    <string name="newwork_err">网络未连接!</string>
    <string name="newwork_request_err_401">登录已过期,请重新登录!</string>
    <string name="newwork_request_err_403">禁止访问!</string>
    <string name="newwork_request_err_404">链接错误</string>
    <string name="newwork_request_err_500">服务器内部错误!</string>
    <string name="newwork_request_err_503">服务器升级中!</string>

    <!--权限判断-->
    <string name="permission_title">权限设置</string>
    <string name="permission_photo2dStorage">当前应用缺少必要权限。\n请点击\"设置\"-\"权限\"-打开【相机】、【读写文件】权限。</string>
    <string name="permission_photo">当前应用缺少必要权限。\n请点击\"设置\"-\"权限\"-打开【相机】权限。</string>
    <string name="permission_device">当前应用缺少必要权限。\n请点击\"设置\"-\"权限\"-打开【设备】权限。</string>
    <string name="permission_req_location_camera">申请相机、位置权限</string>
    <string name="permission_dialog">当前应用缺少必要权限。\n请点击\"设置\"-\"权限\"-打开【相机】、【位置】权限。</string>
    <string name="permission_req_photo2dStorage">申请相机、读写权限</string>
    <string name="permission_req_photo">申请相机权限</string>
    <string name="permission_req_device">申请设备权限</string>
    <string name="permission_ok">去设置</string>
    <string name="permission_cancel">取消</string>


    <string name="confirm">确定</string>
    <string name="cancel">取消</string>

    <string name="phone_not_empty">手机号不能为空</string>
    <string name="pass_not_empty">密码不能为空</string>
    <string name="isNot_phone">手机号格式不正确</string>
    <string name="pass_length">密码必须为6–20位数字+字母</string>
    <string name="login">登录</string>
    <string name="login_message">新用户登录直接生成账号</string>
    <string name="user_agreement">登录默认同意</string>
    <string name="send_verification_code_to">验证码已发送至</string>
    <string name="again_get">重新获取</string>
    <string name="binging_phone">绑定手机号</string>
    <string name="binding_message">微信账号和手机账号都可以登录</string>
    <string name="user_agreement_tv">用户协议</string>
    <string name="my_shopping_trolley">我的购物车</string>
    <string name="copy_reader_text">编辑设计</string>
    <string name="confirm_order">确认订单</string>
    <string name="substitute">替换</string>
    <string name="default_fetch_address">默认和取件地址相同</string>
    <string name="indent_num_text">订单号：</string>
    <string name="pay">支付 ¥</string>
    <string name="apply_after">申请售后</string>
    <string name="apply_after_title">申请售后原因</string>
    <string name="apply_after_info">请描述申请售后服务的具体原因，文字、图片必须填写，还可上传最多5张图片哦～</string>
    <string name="apply_after_remind">提交服务单后，售后专员可能与您电话沟通，请保持手机畅通</string>
    <string name="appointment_expressage">预约快递上门取件</string>
    <string name="pay_success">支付成功</string>
    <string name="take_code">取件码: </string>
    <string name="edit_address">编辑地址</string>
    <string name="name">姓名</string>
    <string name="save">保存</string>
    <string name="set_default">设为默认</string>
    <string name="address_info">详细地址</string>
    <string name="area">区</string>
    <string name="city">市</string>
    <string name="province">省</string>
    <string name="phone">电话</string>
    <string name="distribution_address">配送地址</string>
    <string name="default_tv">默认</string>
    <string name="compile">编辑</string>
    <string name="feed_back">意见反馈</string>
    <string name="feed_back_message">您的意见，对我们非常珍贵。</string>
    <string name="submit">提交</string>
    <string name="shopping_car">我的购物车</string>
    <string name="load_data_refresh">加载中...</string>
    <string name="order_info">订单详情</string>
    <string name="after_state">售后状态</string>
    <string name="add_address">添加地址</string>
    <string name="my_order">我的订单</string>
    <string name="my_address">我的地址</string>
    <string name="customer_service">客服电话</string>
    <string name="_021_56669882">021-56669882</string>
    <string name="logout">退出登录</string>
    <string name="delete_address">删除地址</string>
    <string name="name_not_null">姓名不能为空</string>
    <string name="num_not_null">手机号不能为空</string>
    <string name="province_not_null">省不能为空</string>
    <string name="city_not_null">城市不能为空</string>
    <string name="area_not_null">区域不能为空</string>
    <string name="address_not_null">详细地址不能为空</string>
    <string name="num_not_sure">请输入正确的手机号</string>
    <string name="all_choose">全选  合计：¥</string>
    <string name="go_to_pay">去付款: </string>
    <string name="money_icon">¥</string>
    <string name="add_to_shopping_car">加入购物车</string>
    <string name="order_num_tv">订单号:</string>
    <string name="continue_pay">继续付款</string>
    <string name="cancel_order">取消订单</string>
    <string name="place_order">下单时间：</string>
    <string name="order_num">订单编号：</string>
    <string name="appointment_time">预约取件时间（两小时内）</string>
    <string name="basics_shoe">基础款鞋</string>
    <string name="craftsman">匠人</string>
    <string name="effect_picture">效果图</string>
    <string name="modification_tel">修改手机号</string>
    <string name="binding_new_phone">绑定新手机号</string>
    <string name="binding">绑定</string>
    <string name="allow_permissions">应用缺少相应权限，请先获取权限</string>
    <string name="user_agreement_text">特别提示
【裂物】【金寻文化传媒（上海）有限公司】在此特别提醒您（用户）在注册成为用户或使用服务之前，您应当认真阅读并遵守本《使用条款》及《隐私条款》，请您确保您已充分理解本协议中各条款，特别是免除或限制责任的条款、争议解决和法律使用条款，请您审慎阅读并选择接受或不接受本协议。除非您接受本协议所有条款，否则您无权注册、登录或使用本协议所涉服务。
若您按照注册页面提示填写信息、阅读并同意本协议且完成全部注册程序后，或您按照激活页面填写信息，阅读并同意本协议且完成全部激活程序后或您使用我们的服务的，您的注册、登录、使用等行为即表示您已充分阅读、理解本协议，并同意接受本协议各项条款的约束，本协议即产生法律约束力。您承诺接受并遵守本协议的约定，届时您不应以未阅读本协议的内容或未获得我们对您询问的解答等理由，主张本协议无效，或要求撤销本协议。
  我们可能会根据需要随时更新本协议的条款，制订或修改相关规则，更新后的协议条款一经公布即代替原来的协议条款并自动生效，恕不再另行通知，您可在本网站查阅最新版协议条款。在我们修改协议条款后，如果您不接受修改后的条款，请立即停止使用我们提供的服务，用户继续使用我们提供的服务或进行任何活动，将被视为接受修改后的协议和规则。
	本协议内容包括本协议正文及所有【裂物】已经发布或将来可能发布的隐私政策等各项政策、规则、声明、通知、警示、提示、说明（以下简称“规则”）。前述规则为本协议不可分割的组成部分，与协议正文具有同等法律效力。
一、帐号注册与使用
您在使用我们的手机应用或网站前需要注册一个帐号。在您注册或者其他方式使用应用、登录网站时，您应当是具备完全民事行为能力的自然人、法人或其他组织，若您是未成年人，应取得家长或监护人的同意，或您是法人或其他组织，则应取得相关权力部门的许可。帐号应当使用手机号码绑定注册，请用户使用尚未绑定的手机号码，以及未被我们根据本协议封禁的手机号码注册帐号。我们可以根据用户需求或产品需要对帐号注册和绑定的方式进行变更，而无须事先通知用户。
鉴于帐号的绑定注册方式，您同意在您注册时我们可以使用您提供的手机号码及或自动提取您的手机号码及自动提取您的手机设备识别码等信息用于注册和搜集。
在您注册帐号及使用本服务时，【裂物】需要搜集能识别用户身份的个人信息以便可以在必要时联系您，或为您提供更好的使用体验及服务。【裂物】搜集的信息包括但不限于您的姓名、用户名、性别、年龄、出生日期、身份证号、地址、所属行业、兴趣爱好。
您在注册帐号时，应当提供真实、准确、完整和反映当前情况的身份及其他相关信息，由系统向您分配帐号。您需要承诺并保证：您注册的账号名称、设置的账号、头像和简介等信息不得出现违法和不良信息，不得冒充他人，不得未经许可为他人注册，不得使用可能侵犯他人权益的用户名进行注册（包括但不限于商标权、名誉权等），不得以可能导致其他用户误认的方式注册账号或设置账号，否则【裂物】有权不予注册或停止服务并收回账号，因此产生的损失由您承担。
在您成功注册后，【裂物】将根据账号和密码确认您的身份。您应妥善保管您的终端、账户和密码，并对利用该账户和密码所进行的一切活动负全部责任。您承诺，在密码或账户遭到未获授权的使用，或者发生其他任何安全问题时，将立即通知【裂物】，且您同意并确认，【裂物】不对上述情形产生的任何直接或间接的遗失或损害承担责任。
如果您使用我们的手机应用、网站并享有服务时，您应负责维护您的帐号和密码的安全并限制第三方使用/访问您的计算机或移动设备，并且，您同意对在您的账户和密码下发生的所有活动承担责任。
我们仅向具有支付能力的成年人或法人提供服务。如果您未满18周岁，请您在父母或监护人的参与下使用本网站。
我们有权利在任何时候出于任何我们认为正当的理由单方终止您的账户、限制您访问或使用本网站，或删除全部或部分您的用户内容，并无需为此承担任何责任。您理解并同意即使你的用户内容被删除或您的账户被终止，您的一些用户内容可能会继续出现在本网站或其他平台上。在您的帐号被终止或删除后，您应当遵守本协议之限制之义务，否则造成损失的，您应当予以赔偿。
二、关于合同订立
【裂物】在手机应用或网站上展示的商品、商品价格和其他信息仅为邀请您提交订单、购买商品、服务（含定制服务等）的要约邀请，部分定制服务的效果图、成品图仅供您参考。您可从本网站各类商品中挑选所需商品及服务，并将其放入购物车。若您选择定制服务的，您将配置、装饰图标、样式和材质等选择确认后，点击确认保存效果图后，将其放入购物车。当您选购完毕点击“提交订单并支付”按钮时，应视为您向我们发出了购买购物车中商品、服务的要约。请您在提交订单后60分钟内完成付款，否则，我们有权取消您已提交的相关订单。
收到您的订单后，我们将向您发送短信或电子邮件确认我们已收到您的订单，其中载明订单的细节，但该确认不代表我们接受或承诺履行您的订单。只有当我们通过短信、邮件或其他方式通知您将您选购的物品发出或通知您将安排物流至您的指定地取件，且物流取得您的待定制物品后（定制服务），才构成我们对您的订单的承诺和接受，我们和您之间的商品或服务购买合同方成立。这意味着在向您获取待定制物品（定制服务）或发货（购买商品）前，我们可以拒绝接受或取消任何您已提交的订单而无需承担任何责任。
请您注意，在您提交订单后，如果订单中的一种或多种商品、服务经我们确认缺货或存在其他无法加工（包括但不限于因待加工物品为非全新物品，客观上可能无法加工等原因）或配送的情况，我们将无法接受并履行您的订单，您的相关订单会被取消。我们会尽快通知您。如果您已经付款，而之后该订单被取消，我们会将您已支付的款项通过原付款方式退回，具体流程请咨询我们的客服。
订单取消
在下列情况下，我们有权取消您的订单，并无须承担任何责任或提供任何补偿；若您已付款的，我们会通过原付款方式向您退回您已支付的相关货款：
* 经我们和您协商一致的；
* 您在下单后60分钟内没有完成付款，或出现其他支付问题的；
* 您留的取件地址、配送地址或信息不全或明显错误的（在您已经预留正确联系方式的前提下，我们将会主动尝试联系您补全或更正配送地址及信息或取消订单，若我们无法与您取得联系，我们有权先行取消订单）；
* 您订购的商品数量超出库存的或存在其他无法取件、配送的情形的，您订购的服务因您待定制加工的物品无法进行预订的服务的；
* 本网站上显示的商品信息明显错误或存在其他重大误解情形的；
* 冒充他人或盗用他人账户或身份进行购买的；
* 因不可抗力或其他我们无法控制的情形导致无法履行订单的；
* 您在购买商品过程中有任何侵犯其他用户正当权益或破坏本手机应用、网站运营秩序的行为，或其他我们合理认定的不恰当行为；
* 我们合理认定的违反或规避本使用条款、本网站其他相关条款、条件、政策或规则的行为或违背公平和诚实信用原则的情形；
* 其他本使用条款规定的我们可取消订单的情况，或我们经合理判断认为需要取消订单的情况； 以及
* 其他法律法规允许取消订单的情形。
在如下情况下，您可以自行取消您的订单：
*您的订单未进行付款，取消您的订单；
*若您是定制服务的，在我们未上门取件前，您可以联系客服取消您的订单，在取件后，您不得取消您的订单；
*若您是购买商品的，在您已付款我们仍未发货的情况下，您可以登录您的账户选择取消订单，我们将在核实无误后为您办理退款，但退款实际到账时间以具体银行和支付平台为准。
三、定制服务条款
我们提供的服务中，您可以享有定制服务，即由您提供待加工定制物品，通过自行设计，在我们提供的配置、装饰中选择搭配，我们根据您的设计为您提供加工服务，对于待加工定制之物品的范围以手机应用和网站呈现为准。您按照操作指引，设计完成后，保存效果图，并在将配置、图标等加入购物车后点击提交订单并支付后，我们将安排上门取件并予以加工，加工完成后将商品寄还给您。
定制服务系专门为您打造，除质量问题外不接受退换货服务，且订单一经确定，在取件完成后不支持任何修改和取消，请您仔细核对和确认您选购的配置、装饰等定制内容和其他订单信息，谨慎下单。定制服务若基于您提供的物品开展定制，请您确保您提供的物品为正品且能够正常使用，我们将在收到物品后进行评估是否可以按照您的设计进行加工，若不能，我们将有权取消订单，返还物品且不承担任何责任，若您在定制服务中提供的物品（鞋）为非正品的，我们将取消订单，并不承担任何责任。。
不同材料之间颜色会有所不同。我们网站显示的定制服务的示意图（设计图、效果图）力求尽可能与实物接近，但由于图像采集和显示技术及其他技术上的原因，定制商品实物在颜色、定制内容位置和其他方面与电脑、手机上显示的商品示意图会有一定的差异。该等差异不属于商品质量问题范围之内，我们不接受退换货，敬请谅解。
根据定制服务的不断完善，手机应用或电脑上可能推出关于名称、名字、短语等定制服务，即您可以提交由任何字母、数字、空格和各种符号组合成的名字、名称、字词或短语。但是，您使用、上传、提交、复制或以其他方式展示的名字、名称、字词或短语请勿包含以下内容：a. 其他个人或实体的产品、服务、公司、组织或活动的名字、名称或相关信息；b. 名人（无论是在世还是已故名人）的名称、绰号或昵称；c. 如果在定制商品上使用，侵犯或可能侵犯第三方商标或其他知识产权的内容；和/或d. 危害国家统一、主权和领土完整，危害国家安全，或者损害国家荣誉和利益的；煽动民族仇恨、民族歧视，侵害民族风俗习惯，伤害民族感情，破坏民族团结，违反宗教政策的；宣扬淫秽、色情、邪教、迷信或者渲染暴力的；侮辱或者诽谤他人，侵害他人合法权益的；或其他法律法规禁止的内容或敏感的词汇或内容。
若您使用或提交的名字、名称、字词或短语包含以上任意内容或是我们合理认为无法接受的内容的，我们有权拒绝为您定制和提供定制服务。在这种情况下，您的订单可能会被取消，且我们有权要求您对我们进行相应的赔偿。
一旦您购买了定制服务，即表明：a. 您确认和保证您在定制商品上使用的任何名字、名称、字词或短语不包含上述禁止的内容；b. 如果由于您使用、上传、提交、复制或以其他方式展示（包括在定制商品上使用）的任何名字、名称、字词或短语致使我们或关联公司承受任何的损失、成本、费用、赔偿或责任，您同意就此赔偿我们及其关联公司使其不受到损害；及c. 您同意授予我们和关联公司一项非排他的、不可撤销的、免许可费的、世界范围内、可分许可的权利，使我们及关联公司有权为生产您定制商品订单的目的使用、复制、披露、修改您使用或上传的任何词汇、短语或文本内容。
若定制服务中，若我们的原因致使您提供的物品损坏的，我们将负责予以修复，无法修复的，我们将按照该物品的普通版市场价值予以补偿，无论该产品是否为限量版或特别版，您对此充分了解并确认。
四、支付
我们的网站及手机应用上所示的所有商品、服务价格均以人民币为单位，包含增值税，但不含配送费；
您可以选择如下支付方式来支付费用：a.支付宝；b.微信；c.银行卡网银。您与银行、支付平台或其他机构之间可能订立的协议有可能会导致发生额外的电子转账、持有账户等方面的费用。我们保留限制使用上述支付方式或只允许使用其中一种或多种支付方式的权利。
如果我们没有收到全额付款，我们有权延迟配送或不予配送您订购的商品并无需就此承担任何责任。若您下单后60分钟内没有完成付款，我们还有权取消您已提交的相关订单。
五、取件、配送和配送资费
仅在您就订购的商品、服务完成付款后，我们才会安排上门取件或为您发货。订购商品、加工定制后的物品将会配送至您在订单中指定的送货地址。您应当充分了解并确认，自我们商品交付至物流公司后，关于该商品的风险即由您承担。
我们有权指定物流公司进行商品的取件和配送，相关费用由您承担，具体金额您在下单时会予以提示和附加，因天气、物流、人力等因素会导致物流时间延长，具体以物流公司为准，我们不承担因此产生的一切责任，并不会向您做出补偿；如果由于您的过错导致商品无法送达给您，后续配送应在您与我们约定的新的期限内完成，并将再次收取配送费用。
如果配送地区偏远，物流配送周期较长。您可前往所在地区对应的物流公司网站，了解货品最新的物流状况，或联系我们的客服。
买家留言订单付款后，客服将对留言信息进行人工审核。因此如果您的订单有留言，将有可能影响正常发货及发货时限。
若您留的配送地址或信息错误或者不全，会直接导致无法配送或延误配送时间，我们不提供收货地址为部分偏远地区、港澳台地区、其他海外国家地区的取件及配送，我们的取件及配送范围以具体商品或服务的提示为准。
快递送货上门，但一直未联系上您，包裹将会被退回，重新处理。
快递到达时，请您于收快递人员当面核对商品的数量、种类、颜色、尺码等是否匹配，商品是否损坏等，如确认无误请签收商品，如发现数量不符、商品不符或商品损坏等情况，请拒收商品并及时与客服联系，客服人员将根据实际情况进行处理。
在快递单上签字确认将被视为您认为商品数量正确、商品（服务）与您订购的商品（服务）相符且商品无损坏。为了保护您的权益，建议您尽量不要委托他人代为签收。如由您的家人、您所在小区的物业管理处或门卫或任何他人签收，视同您本人签收。
收货人无正当理由拒绝签收商品的，由此产生的一切责任由您承担。
若因物流导致货品遗失的，我们不承担任何赔偿责任，我们同意配合您向物流方提出追索，若我们存有重大过错的，我们同意向您予以赔偿，若为定制服务的，但赔偿金额不得高于定制产品的普通版市场价值，无论该产品是否为限量版或特别版；若为购买商品的，以商品成交价为准。
六、退货规则
您可按照国家法律之规定，进行退货操作，自您收到购买商品的7日内，可以无理由退回您购买的物品，若您购买的是定制服务或定制商品，恕不接受退货，还请您在购买时予以谨慎考虑。
七、内容的所有权
除了用户内容外，手机应用及网站上的所有内容，包括但不限于文本、软件、脚本、代码、设计、图形、照片、声音、音乐、录像、应用程序、交互功能、文章、新闻报道、草图、动画、张贴物、装饰物、一般艺术品、配置及其他内容（“内容”），为我们或权利人授权我们使用内容的第三方所有，并且受著作权、商标、专利及其他法律保护。除在本条款中明确说明的以外，我们保留所有权利。除非本使用条款或与书面协议另有明确规定外，本网站內的任何部分或组成要素或內容均不得以任何方式复制或传播。
所有商标、服务标志、配置、商号及装饰物均为我们所有、注册和/许可。您不会通过访问或使用我的服务而获得任何商标、服务标志、配置、商号及装饰物的许可或所有权。
在我们同意下载或使用包含著作权或可受著作权保护的作品的内容范围内，我们授予您有限的、个人的、不可转让的、不能转许可的、可撤销的仅为其预期使用目的且仅在我们将此类内容向公众公开的限度内访问并使用此类内容的权利。您不会获得内容（包括内容中包含的任何商标或其他知识产权）的任何所有权权利，且所有此类内容仅限用于个人，非商业用途。
我们有权保留留意您的使用并在任何时间因任何理由改变或撤销许可或您对内容的访问权限的权利。我们保留您因违反该等条款或与我们相关的知识产权而删除任何内容的权利。对于许可您有限的使用，并不构成我们对内容的任何权利的放弃。
在我们授予您的与服务相关的特定使用权利外，未经我们事先书面同意，您同意不使用、复制、编辑、翻译、展示、分发、下载、传输、出售、创建衍生作品或以任何方式利用任何内容，包括用户内容（除非其为您在平台上合法发布的您自己的用户内容）。未经授权使用内容可能构成对版权、商标或其他知识产权法律的违反，并可能使您受到刑事或民事指控和处罚。
本条所述的用户内容指的是：您或其他用户上传或传播的所有意见、评论、评价、作品、图表（含定制内容您的设计图、效果图及方案等）、照片、链接、问题、建议、信息、数据、音频、视频和其他材料，该用户内容均为非保密和专有内容。您充分了解并确认，您发布的用户内容不会侵害他人的权益，且我们对于用户内容享非独家、免费使用的权利和许可，我们可以使用您上传或传播的任何用户内容，包括可能出现的肖像、概念以及观点，我们是否可以使用在包括但不限于商业用途（包括翻译、展示、复制、修改、创作衍生作品、转许可、分发和转让该权利）的任何目的中予以使用。
您在使用任何用户内容时应自行承担一切风险。您陈述和保证，您上传或传播的任何用户内容是由您原创的，并未抄袭任何第三方的作品或侵犯任何第三方的知识产权、隐私权或人身权，且并不包含任何诽谤或诋毁的言论。
此外，您陈述和保证您有权授予前文所述的许可。 若由于您上传或传播的用户内容或者您对网站或内容的使用导致我们或其关联方遭受或承担任何索赔、权利主张、损失、责任、费用、损害赔偿，您同意对我们及其关联方进行赔偿并使其免受损害。
若我们认为您上传或传播的任何用户内容不符合本使用条款（包括侵犯或可能侵犯第三方知识产权、隐私权或人身权的内容）或因其他原因不能为我们所接受，我们可全权决定全部或部分屏蔽或删除该等内容。
若任何用户内容（或其他内容）违反了本使用条款，您同意立即书面通知我们（具体联系方式见下文）。您同意向我们提供充分的信息以协助我们调查该等用户内容（或其他内容）是否违反本使用条款。我们同意其将善意努力对该等内容进行调查，并采取我们全权决定的行动。但是，我们不承诺或保证其一定会全部或部分屏蔽或删除该等用户内容或其他内容。
八、赔偿
您同意赔偿我们、我们的关联方及其管理人员、董事、雇员、代理人、许可人以及供应商由于您上传或传播的用户内容、您对本网站或内容的使用、您关于本网站或本网站其他用户的行为、或您对本使用条款的违反、您的违法行为或您侵犯第三方权利所引起的或与之相关的任何索赔、权利主张、损失、责任、费用、损害赔偿，为其辩护并使其免受损害。
九、免责声明
在法律允许的最大限度内，我们的手机应用及网站呈现内容均按其“现状”提供，我们从未作出任何类型的陈述、保证或担保，无论明示或隐含，包括但不限于质量满意、适合特定目的及不构成侵权的隐含保证和担保。本网站的信息仅以一般提供信息为目的，不构成建议。
我们不保证或表示网站内包含的信息和/或程序是准确、完整或最新的；或者本网站存在的任何缺陷一定能够得到有效更正；或者网站或提供网站服务的服务器不包含病毒或其它任何有害成分。此外，我们不提供任何信息科技基础设施或网络连通。因此，我们无法保证或确保网站不会中断或发生错误。在法律允许的最大限度内，在您使用本网站内的内容时，我们不对内容的正确性、准确性、合适性、有用性、及时性、可靠性或其它方面作任何保证或表示。您理解并同意您自担风险下载或以其他方式获得网站内容，您对由于进入网站造成您的移动设备、电脑系统或者其他设备的数据丢失或者其他类似损失或伤害全权负责。
我们对您使用或不能使用本网站的功能所可能蒙受的任何伤害或损害不承担任何责任。我们保留随时暂停或撤销整个网站或网站任何一部分的权利，而无需另行通知或承担任何责任。本条中的任何内容并不影响您作为消费者享有的法定基本权利。
十、责任限制
您使用本网站需自行承担风险。在法律允许的最大限度内，我们或我们任何关联方及其员工、管理层、董事、代理或任何参与设计、创作或交付本网站或其内容的其它方均不对使用或无法使用网站或其任何内容或服务所引起的任何直接的、间接的、特殊的、继发性的损失或其它损失承担责任（无论是如何发生的，亦无论是因侵权、违反合同或其他原因造成的），包括但不限于由病毒或任何网站中信息不正确或不完整、由于商品的性能或由于本使用条款导致的或与本使用条款有关的损失，即便我们已经被告知发生此类损失的可能性。
十一、APP应用市场或与第三方的链接
为方便起见，也为了提高手机应用和网站的使用率，我们可能会不时地在网站中提供第三方拥有和控制的站点的链接，但链接可能将您带出我们的服务之外，并离开我们的手机应用和服务，并超出可控制范围。您可以链接访问的站点都拥有各自独立的条款和条件及隐私政策，请您予以详细阅读与考量。尽管我们设法维护自身网站、手机应用的完整性，我们不负责第三方站点中的内容和活动，因此无法对其承担责任。因此您需自行承担访问/接入第三方站点的全部风险。请注意：这些站点可能会向用户发送它们自己的cookies来收集或索取个人信息，因此我们建议您在使用这些站点之前选择查看这些网点的使用条款和/或隐私政策。
本协议的缔约方为您与【裂物】，故不适用于您通过应用市场（例如，针对iOS用户的由苹果公司运营的应用商店，或针对安卓用户的由谷歌公司运用的谷歌市场）下载我们手机应用的行为及法律关系。
十二、禁止手机应用、网站滥用
禁止使用本手机应用、网站张贴或发送任何属于或可能属于侵权、恐吓、欺诈、误导、煽动、损害他人名誉、侵犯隐私、淫秽、色情、辱骂、歧视和非法性质的材料，或任何可能导致犯罪或怂恿他人从事可被视作犯罪的行为、违反任何一方的权利或引起民事责任或违反任何法律的材料。我们可随时自行决定阻止您访问网站，该等情形包括当我们相信您使用本网站违反本使用条款和/或适用法律的情况。禁止使用网站开展广告活动或实施任何商业招揽行为。
十三、如何联系我们
如果您有任何有关本网站或服务或本使用条款的问题或建议，或您希望提出有关本网站或其内容的任何投诉，请写信至：jinxun@jinxunwehua.cn或致电：021-56669882。
十四、条款的更改
我们保留自行决定随时变更、修改、添加或删除本使用条款和其中提及的其他条款、规则和政策内容的权利。请定期查看本使用条款及相关条款、规则和政策，及时了解有关变更。这些条款与条件（包括本使用条款、《隐私政策》、与特定商品或服务相关的条款和条件及我们新增添的条款或政策）的变更于公布在网站之时起生效，如您在变更生效后继续使用本网站即表示您完全接受这些变更。
十五、可分割性
如果本使用条款（或其中提及的其他条款、规则和政策）中的某一条款无效，不影响其他条款继续有效。如果本使用条款（或其中提及的其他条款、规则和政策）中的某一条款被认定是违法、无效或不可执行，则该部份将被视为与本使用条款（或其中提及的其他条款、规则和政策）相分割，本使用条款（或其中提及的其他条款、规则和政策）的其余所有条款之有效性及可执行性均不受其影响。
十六、适用法律和司法管辖地
本使用条款及其中提及的其他条款、规则和政策受中华人民共和国（为此之目的，不包括香港、澳门、台湾）的法律管辖。本使用条款（或其中提及的其他条款、规则和政策）引起的或与本使用条款（或其中提及的其他条款、规则和政策）有关的任何争议或纠纷，应首先通过友好协商的方式解决。若协商不成的，该等争议或纠纷应提交至金寻公司经营地【上海市静安区】有管辖权的中国法院管辖。
隐私条款
承诺
我们致力于保护您在使用我们手机应用、网站时所提供的私隐、私人资料以及个人的资料( 统称 "个人资料" ), 使我们在收集、使用、储存和传送个人资料方面符合 (与个人资料隐私有关的法律法规) 及消费者保护方面的最高标准。
为确保您对我们在处理个人资料上有充分信心, 您切要详细阅读及理解隐私政策的条文。在您使用我们手机应用、网站前，请您务必仔细阅读并充分理解本条款，在充分理解并确认后方使用及享受服务。
一旦您通过手机、电脑等设备访问或使用本网站、手机应用或其他产品及服务，即表明您同意本隐私条款，但本条款不适用于您向第三方服务商（若有）或手机应用及网站的其他用户提供的个人资料。根据本条款，您承诺和确认如下:
您在自愿并同意向我们直接或间接披露个人资料;
您会遵守本隐私政策的全部条款和限制;
您在我们的手机应用、网站上作登记、资料会被收集;
【裂物】有权在任何时间修改本隐私条款，并于公布之时起生效。您对我们产品和服务的继续使用构成您对本隐私条款及其更新的接受，本隐私条款构成《使用条款》的一部分并受其约束。
被收集的个人资料的种类
经您同意, 我们会收集、管理和储存个人资料。为了向您提供我们的各项服务, 您需要提供那些我们认为为达到你的指示和进一步改善我们的服务所需的个人资料和不具名的资料, 包括但不限于:
个人资料
-您的姓名、性别、年龄、出生日期、电话号码、住址及不具名的资料
收集个人资料及不具名的资料的目的及用途如下:
使您正常使用我们的手机应用和网站，并向您提供我们的各项服务；
让您使用我们手机应用及服务时享受到为您而设的服务，提高、定做和个性化您的体验和沟通；
操作、提供、改进和维护我们的产品和服务，包括分析用户行为和趋势；
发送给您管理信息和其他关于我们的信息。就您的订单、账户信息或客户服务与您沟通
提供和进行市场营销和促销；
就我们的产品、服务和活动以及其他促销目的而与您沟通
为改进我们的产品、服务及内容而进行市场研究调查，届时我们会根据您的浏览及搜索记录，设备信息、位置信息等，提取您的浏览、搜索偏好、行为习惯、位置信息等特征，进行统计及推送信息等服务；
当您参与或使用特定的服务时，您同意公开分享一些基本的信息，可能包括您的用户名、所在城市和头像图片。您可以选择共享特定的信息，为了使用特定的功能，您可能需要调整您的隐私设置并且分享更多的信息。您也可以选择将您的活动于其他平台上共享，例如微博和微信。请阅读该等平台的隐私政策，因为您在该等平台上公开的关于我们活动将不再适用我们的隐私政策。您公开共享的信息可能会被我们用于推广目的，您对此已充分了解并确认。
遵守法律、政府和监管机关的规定, 包括但不限于对个人资料披露及通知的规定。
保存个人资料及不具名资料
您提供给我们的个人资料及不具名资料, 只保留到搜集的目的已达到的时候, 除非应适用的法律法规之规定而继续保留。
个人资料的保护
我们实施妥适的实物、电子、管理及技术方面的措施来保护和保障您的个人资料的安全。我们尽力确保通过手机应用或网站所搜集的任何个人资料皆免于任何与我们无关的第三者的滋扰。我们采取的安全措施包括但不限于:
管理措施: 只有经我们授权的职员才能接触到您的个人资料, 这些职员需要遵守我们个人资料保密的内部守则。
其它措施: 我们的手机应用或网站的服务器受到"防火墙"的保护。
若您知悉我们手机应用或网站上有任何安全方面的漏洞, 请及时联络我们, 使我们可以尽快采取妥适的行动。
尽管实施了上述技术和保护的措施, 我们不能保证资料在互联网上的输送绝对安全, 因此我们不能绝对保证您通过我们手机应用或网站提供给我们的个人资料在一切时候都是安全的。对任何因未经授权而获得或使用您个人资料所发生的事件我们一槪不承担责任, 于这方面产生或导致的任何损失或损害, 我们也不负责赔偿。
未成年人
在未有家长或监护人同意的情况下，未成年人不得创建自己的用户账户，若您为未成年人的，建议您请您的家长或监护人仔细阅读本隐私政策，并确保在征得您家长或监护人同意的前提下使用我们的服务及向我们提供个人信息。若任何家长或监护人相信有未成年人在未经家长或监护人批准或同意下向我们提供了个人资料, 请及时联系我们的客户服务部, 以确保我们知悉该情况并将该资料被除去,。
接收及更正个人资料
您有权:
查询我们是否持有您的任何个人资料;
接收我们所持有的您的个人资料;
要求我们更正任何不正确的个人资料;
不时地征询有关我们所持有的个人资料的性质, 政策和执行方法。
安全保管您的密码
除了我们致力确保您的个人资料存放和处理的安全外, 您不应向任何人披露您的登录密码或帐户资料, 以保护您的个人资料。每当您登录我们手机应用或网站时, 尤其是当您使用他人设备时, 请记着操作完毕后一定要点击退出。您的努力和协助对于我们保护您的个人资料绝对有帮助。
隐私政策的修改
本隐私政策可以不时( 无需事先向您通知 )被修改。任何对隐私政策的修改都会显示在我们APP上当修改的政策会对您产生重大影响的，我们会尽可能的显著提示，但提请您对此充分理解并确认的是，若因您未能及时注意到本隐私政策的修改导致损失的，我们将不承认任何责任。
联系我们
若您对我们的隐私政策有任何问题或忧虑, 欢迎随时联系我们。我们的联系方式为：【】
如果您对我们的回复不满意，特别是您认为我们的个人信息处理行为损害了您的合法权益，您可以通过向金寻公司经营地（上海市静安区）的人民法院提起诉讼来寻求解决方案。

</string>


</resources>
